黨鐵，左膠，還拖，救人，其實全部都要文宣

有文宣效果會好好多

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

請廣傳 Twitter 新tag
#culturalrevolutionHK

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

唔好講「如果有人」，你肯做、而又有效，其他人就會跟

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書